Платежный плагин для подключения Free-kassa к модулю Payments для Cotonti

29 Sep 2016

Плагин для приема оплаты через платежную систему Free-kassa.ru. Замечательная платежная система. На данный момент используется на этом сайте для пополнения счета и оплаты разработок.

Данный плагин работает только если на вашем сайте установлен платежный модуль Payments.


###Установка:

Распакуйте и скопируйте папку fkbilling в директорию plugins/ вашего сайта.
Зайдите в админ-панель сайта и перейдите в раздел "Расширения". Установите плагин Free-kassa.
Зарегистрируйтесь на сайте платежной системы free-kassa.ru и добавьте сайт.
В настройках магазина придумайте секретные слова и укажите следующие ссылки:

URL оповещения: http://vashsite.com/index.php?r=fkbilling

URL успешной оплаты: http://vashsite.com/index.php?e=fkbilling&m=success

URL неуспешной оплаты: http://vashsite.com/index.php?e=fkbilling&m=fail

Везде используется метод GET!

Режим интеграции: нет. 
 
В настройках плагина необходимо указать идентификатор магазина, секретные слова, а также код валюты в которой происходит оплата. Коды валют можно уточнить в технической документации по API Free-kassa.ru
Соотношение к валюте сайта устанавливается соответствующей опцией в настройках плагина.
